決定成立一個男人大聯盟，抗衡女權，有無得諗？

宗旨

1）男人之間唔可以互相傷害
2）成員唔可以為左溝女出賣男人
3）唔可以接受女人既ORDER，之後點其他男人做事
4）男人之間唔可以搞GAY，只可以友情
5 ）如果有成員俾女人鬧，其他成員要幫口反擊

Gun

魏書巴

試下無壞

歡迎加入

Great

女人好古惑，成日匿係廁所傾點殺男人

要啦

有幾直 除褲睇過

Gay

on9

屌你老母

🖕

唔好嬲

入會前, 唔該去叫雞交返個投名狀先.

唔比搞基咁我入嚟做乜

咪係
係全港最大同性戀討論區入面唔俾搞難

搞基

。。。。。唔好入黎播毒

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

不如成立抗共大聯盟先

笑左